識ai 識過膠 有部相機 就可以打商店入十八層地獄

譚仔之前冇比人入去避難 已經出聲明道過一次歉
會唔會出完一次聲明 轉頭又出來話人係曱甴
用下腦啦

另外有人話係外面貼上去 屌咁如果我識ai
所有商舖都變藍絲啦 容乜易 打幾隻字 影張相
成班傻鳩去裝修

講真要貼上去都唔駛1分鐘
店內職員又唔會巡出面行人路
呢單野有D鬼怪
1. 要表態撐警通常都係之前已經表態左, 剩係個D通常扮中立唔出聲驚影響生意
2. 貼左玻璃窗出面, 任何街外人都貼得
3. 撐警撐上腦自把自為貼上去 / 黃店比藍絲貼上去胡意影響黃店生意,
張告示點都係藍絲自己貼上去

要小心藍絲借刀

中立店鋪唔想被借刀就快d出聲明啦

之前太古譚仔因爲冇比人入去避難
比示威者屌到仆街
譚仔已即時出來認錯

之前認左低威認左錯 今日又來反示威者？

信個個都on9啦

藍絲咁既招式都有人中招

太古係三哥

兩間比同一間公司收購曬

父哥唔好殺我

咁不如所有藍店既言論，
都可以屈做講既人係今日請番黎/AC被人HACK左
全香港只有黃店同中立

你識ai 屈所有商鋪係藍定黃都得架
依家好似民智未開咁 一張圖信到十足

我問題朋友做設計 依d咁既垃圾圖 佢三分鐘一張

睇留言有埋片 咁都假?

仲要特登過埋膠添
係屈你有需要做到咁?

邊個話張圖假
講緊個張圖 識ai既人 係人都整到 係人都扮到譚仔呀

係出邊貼 我拎住張圖 貼完就走=譚仔成功變藍
準備裝修？

彩色a4 2蚊
文具鋪過膠 2蚊
成本=4蚊

嘩好有心機 好有誠意 好難做到

ps過膠唔肯定幾錢
比返盡佢10蚊
12蚊

我地去黃店都係行多幾步路,用多d時間
所以原來呢d丁屎付出代表我地既精神係wfc

唔明你講緊咩

下次藍絲整張貼龍門
連登狗又可以裝修龍門

藍絲朝早6點上獅子山 推跌你個女神像都得
但就整張過膠a4 就唔得

講出來唔怕比人笑？

不如睇返我第一個論點
譚仔（兩間公司都比同一間公司收購左）
之前已經出左次聲明講sry
會唔會今日又有反？ 又搞到自己出多次聲明

藍店變黃就聽過
藍變中立再變藍又要變中立 就未聽過

當你可以用呢個價錢黎衡量其實好易做果陣
同樣亦都屌緊我地黃色經濟圈既做法係好簡單
完全係笑話而唔係咩野新抗爭方式

a4 size過膠大約2.5

上邊覆左
藍絲朝早6點上獅子山推跌女神獎都行
你依家質疑藍絲過膠咁有心機冇可能

諗下你會唔會太低估藍絲

thx 4.5
藍絲邊會咁有心機 肯比4.5 去屈人
引班傻仔亂裝修啦